支唔支持送慢慢周去關塔那摩

順便送埋你去

OK